港版國安法只係小事 國版大滅絕先最大鑊

我發現好多人遺忘左一個比國安法更嚴重
而且可能已經係強國發生緊嘅大災難 就係大滅絕

呢兩年強國正遭受天災大聯盟連環打擊
其中豬瘟 蝗災 疫災 水災規模都係前所未見
全部都針對糧食出產 由於本身已經要進口糧食
加上疫情蔓延全世界 制裁出左貿易難上加難
打仗風險升級等影響供應 缺糧問題將會非常嚴重
其時百物騰貴 全國搶糧 而香港失去後門嘅功能
成為大陸普通城市 到時有錢無錢都未必買到糧食物資
但咁都唔係最大鑊

現有災害造成嘅真實死傷人數 按國情永遠都唔會知
但洪水過後必會出現大小瘟疫 各類疾病 目前整個長江水患
受洪災影響人數係以億計 新瘟疫一旦爆發 規模之大無法想像
北方有北京肺炎 西南方有洪災及中印衝突 災民無法出國
就會擁向無咁大鑊嘅東南 而走到盡頭就係香港
上年已證明香港係唔會封關 而家無埋自治 成為無掩雞籠
黎緊要應付嘅災民 由武漢一市規模擴大至整個長江流域
甚至半個強國 外國到時好可能會怕瘟疫暫停收港人
然後所有制度爆錶瓦解 加上瘟疫無資源 就係造成大搶掠
繼兒大滅絕 恐怕香港仲會慘過廣州 全國攬炒不是夢

我地都想公義得到彰顯 亦都唔想輕易離開家園及手足
但以上種種 我會認為上天已代我地安排好審判
亦特別為我地準備左方舟 以便滅絕後可以重返陸地
逃生門係有時限 反人類政府隨時落閘一鑊熟
我唔知留係度嘅人可以點樣避難同有效幫到手足
但我相信我地可以响有公義嘅土地上 為被囚手足爭取未來
預備地方 當然選擇留低都會得到尊重 出到去嘅
亦無人限制你幾時返黎 只希望大家諗清形勢
做定兩手準備 唔好心存僥倖 更唔好搏有最後一刻

我推唔到 大家幫下手

明居正圑隊好似都講過類似嘅議題。其實可以走嘅有邊個唔想走，不過唔係個個都有本錢走。

最壞情況嘅會好似脫北者咁 但外國一定會有相當程度嘅人道救援
最應該擔心反而係出唔出去到

純粹靠估，中共最唔想放走嘅就係班「財閥」同中產(專業人士，金融才俊)，呢班人反而最有能力走，反而基層(低端人口)中共真係話之你，偏偏佢地就冇能力走，如果屬實都幾諷刺。